m記啲職員係咪痴撚線

是咁的，今日落街買個雙層芝士孖寶餐食，返到屋企打開發現

屌你個包比人咬左啖

即刻丟撚左佢，痴撚線
點投訴好

新推出試毒服務

有得食就食啦，

比小小錢你想點

拎返去你買野嗰間m記投訴先，
d 經理可能check 邊個負責整，
呢個情況似d pt 玩野

係唔係得我一個睇唔明?

應該係

可以投訴衛生署 同埋落返果間舖屌佢地

啱啊 中資野幾廿蚊食你唔死仲想點

以後買外賣check好下先好走

係，而且最好去驗下腦

之後每次都企定定當佢地面拆開睇
即時屌過幾次
我認我係犯賤

我都會檢查清楚先至走

上次懶冇check 就俾少左兩隻脆香雞翼我

仲衰過我，突然覺得我都幾幸福

好好笑